====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Saclay , les coteaux boisés en bordure des vallons sont les éléments de nature les plus marquants , les plus structurants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

